{
  " Order created!": "订单已创建",
  " Order not created!": "创建订单出错",
  " Sending any other coin or token to this address may result in the loss of your deposit.": "将另一枚硬币或代币发送到此地址可能会导致存款丢失。",
  " the code will be sent to you after transaction verification ": "确认交易后，验证码将发送给您",
  " to restart procedure": "重启程序",
  "(Filtered)": "(已整理)",
  "24h chg": "24小时内的变化",
  "24h high": "24小时内的的最大",
  "24h low": "24小时内的最小",
  "24h volume": "24小时内的交易量",
  "2FA": "双因素认证",
  "API Keys": "API钥匙",
  "About us": "关于我们",
  "Accept the terms of the agreement": "同意并接受协议条款",
  "Accepted": "接受",
  "Account": "账号",
  "Account changes": "账号变化",
  "Add Nickname": "添加昵称",
  "Address": "地址",
  "Address for withdraw money": "提款地址",
  "After creating a nickname, it will not be possible to change it": "创建昵称后, 其无法再次进行更改",
  "After making a withdrawal, you can track its progress in history on funds page": "创建提款后，您可以在余额页面上跟踪其状态。",
  "All users must complete identity verification to meet the requirements of this project": "为了遵守项目的条款，所有用户都必须通过身份验证",
  "Already have an account?": "已经有账号吗?",
  "Amount": "金额",
  "Amount: ": "金额",
  "Anyone who knows the code may recive the transfer": "知道验证码的任何人都将能获得转账。",
  "Api keys": "API钥匙",
  "Api-key successfully created": "API钥匙创建成功",
  "Are you sure to cancel all filtered orders?": "您确认要删除全部筛选的订单吗?",
  "Are you sure to cancel all orders?": "您确认要删除全部订单吗?",
  "Are you sure you want to cancel selected order?": "您确认要删除已选的订单吗?",
  "Are you sure you want to cancel this order?": "您确认要取消其订单吗?",
  "Are you sure you want to delete this key?": "您确认要删除此钥匙吗?",
  "Are you sure you want to revoke this request": "您确定要取消该请求吗?",
  "Are you sure you want to revoke this request?": "您确定要取消该请求吗?",
  "At the end of the countdown click button when it's active, enter the number of tokens, walkthrough the captcha and purchase.": "倒计时结束后，点击按钮，输入代币数量，进行验证并完成购买。",
  "Authentication": "验证",
  "Authentication Code": "验证码",
  "Authenticator code": "验证码",
  "Authenticator code is required.": "需要提供验证码",
  "Authentification code": "验证码",
  "Available balance": "可用余额",
  "Available balance ": "可用余额",
  "Available:": "可用",
  "Avg": "平均",
  "BAlance": "余额",
  "Back to log in": "返回登录",
  "Back to withdrawal form": "返回到提款页面",
  "Balance": "余额",
  "Balances": "余额",
  "Based on our latest terms, all users are required to accept the Token Purchase Agreement": "根据我们的最新条款，所有用户必须接受代币购买协议。",
  "Become VIP": "成为VIP用户",
  "Buy": "购买",
  "Buy Now": "立刻购买",
  "By Google": "由Google",
  "By registering you agree with": "注册, 您同意 ",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel all": "全部取消",
  "Capture image form camera": "使用照相机的图像",
  "Cerl Token sale and economics": "Cerl代币的经济和销售",
  "Cerl token release schedule": "Cerl代币发布时间表",
  "Change %": "以%的变化",
  "Change password": "更改密码",
  "Changes will take effect after re-login.<br>Session duration does not depend on time user’s last activity": "更改将在重新进入系统后生效。<br>会话持续时间不取决于用户上次活动的时间",
  "Chat": "聊天",
  "Check pin-code in your email": "PIN码已发送至您邮箱",
  "Check spam or other folders.": "查看全部的文件夹",
  "Check the mail client works normally.": "确保邮箱客户端正常运行。.",
  "Choose how to submit your ID": "选择如何发送您的身份证件",
  "Click on button below after it": "点击以下按钮",
  "Code is wrong!": "验证码有误!",
  "Code is wrong! New code was sent to your email.": "验证码有误! 新验证码已发送至您邮箱",
  "Code is wrong! Please, check you code in Google Authenticator application.": "验证码有误! 请查看谷歌验证器的验证码正确性",
  "Coins": "硬币",
  "Coins will be deposited immediately after": "硬币将会在........后收到",
  "Comission": "手续费",
  "Commission": "手续费",
  "Community": "社区",
  "Community China": "中国社区",
  "Community Indonesia": "印尼社区",
  "Community Korea": "韩国社区",
  "Community Russia": "俄罗斯社区",
  "Community World": "国际社区",
  "Community:": "社区",
  "Complete identity verification and accept the Token Purchase Agreement.": "验证您的身份并接受代币购买协议的条款。",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Confirm password field is required.": "确认密码之后, 必须",
  "Confirm the email": "确认邮箱",
  "Confirmed": "已确认",
  "Congratulations!": "恭喜!",
  "Contacts and Support": "联系方式和帮助",
  "Continue": "继续",
  "Continue trading": "继续交易",
  "Copied": "已复制",
  "Copy address": "复制地址",
  "Copy id": "复制ID",
  "Country": "国家",
  "Create Account Qubera": "创建 Qubera账号",
  "Create an account": "创建账号",
  "Create code": "创建代码",
  "Create new key": "创建新钥匙",
  "Created": "已创建",
  "Crypto": "加密货币",
  "Crypto Balances": "加密货币余额",
  "Crypto Withdrawal": "加密货币提款",
  "Crypto deposit": "加密货币存款",
  "Crypto withdrawal": "加密货币提款",
  "Currency": "币种",
  "Current password": "当前密码",
  "Current password invalid.": "当前密码有误",
  "Date": "日期",
  "Date / Type": "日期 / 类型",
  "Date of Birth": "生日",
  "Delete": "删除",
  "Deposit": "存款",
  "Disable GA": "停用GA",
  "Disable Google 2FA": "停用双因素验证",
  "Do not withdraw directly to a crowdfund or ICO": "不要直接提款到众筹或ICO",
  "Document Type": "文件类型",
  "Document photo": "文件照片",
  "Download Google Authenticator on your mobile device": "将谷歌身份验证器应用程序下载到您的设备。",
  "Download image from computer": "从电脑选择并上传",
  "Download in excel": "以Excel格式下载",
  "Download in excell": "以Excel格式下载",
  "Download photo of document": "下载文件照片",
  "Edit order": "编辑订单",
  "Email": "邮箱",
  "Email Notifications": "邮箱提示",
  "Email cannot contain special characters except period (.), plus (+), underscore (_) and dash (-)": "邮箱地址不能包含除点（。），加号（+）或短划线（ - ）字符以外的特殊字符。",
  "Email confirmed": "邮箱已确认",
  "Email is required": "需要有邮箱",
  "Enable": "启用",
  "Enable GA": "启用GA",
  "Enter API key name": "输入API钥匙名称",
  "Enter info": "输入信息",
  "Enter memo ID": "输入ID的备注",
  "Enter the captcha": "输入验证码",
  "Enter the phone number": "输入电话号码",
  "Enter this code to telegram bot": "将此代码发送到电报机器人",
  "Enter valid email to transfer": "输入有效的邮箱进行转账",
  "Enterh the autentification code": "输入验证码",
  "Estimated Holdings": "近似余额",
  "Estimated Holdings:": "近似余额",
  "Estimated holdings": "近似余额",
  "Everytime when you need to to pass two factor authorisation bot will generate code fore you automaticaly.": "每次需要进行双因素身份验证时，机器人都会自动为您生成代码。",
  "Example": "示例",
  "Exchange comission:": "交易所手续费",
  "FAQ": "常见问题",
  "Failed to get google url": "无法获得谷歌网址",
  "Failed to update your nickname!": "无法更新昵称",
  "Fav": "收藏",
  "Favorites": "收藏",
  "Fee": "手续费",
  "Fee:": "手续费",
  "Fiat": "法定货币",
  "Fiat Balances": "法定货币余额",
  "Fiat Deposit": "法定货币存款",
  "Fiat Withdrawal": "法定货币提款",
  "Fiat deposit": "法定货币存款",
  "Fiat withdrawal": "法定货币提款",
  "File not valid": "文件无效",
  "Filled": "已整理",
  "Filters": "筛选",
  "Finish registration": "完成注册",
  "First Name":"名字",
  "First Name is required.": "需要输入名字",
  "For inner transactions users could use your nickname instead of email.": "对于内部转账，用户可以使用您的昵称而不是邮箱。",
  "Forgot password?": "忘记密码?",
  "From": "从",
  "Funds": "资金",
  "Funds were sent": "资金已发送",
  "Generate new address": "生成新地址",
  "Get inner transfer": "接受内部转账",
  "Get verification code": "获取验证码",
  "Go to dashboard": "返回首页",
  "Go to registration form": "前往注册页面",
  "Google Authenticator": "谷歌身份验证器",
  "Google Translater": "谷歌翻译",
  "Graph": "图形",
  "Hide all canceled": "隐藏所有已取消的",
  "Hide zero": "隐藏空的",
  "Hide zero balances": "隐藏为零的余额",
  "History": "记录",
  "Hold up a handwritten note with the phrase Exrates plus today's date": "拿着一张带有Exrates和今天手写日期的便条",
  "Hours": "小时",
  "How it work?": "如何操作?",
  "How to set?": "如何设置?",
  "How would you like to refill the balance?": "您想如何充值余额?",
  "How would you like to send the money?": "您想如何转账?",
  "ICO order": "ICO 订单",
  "ID card": "身份证",
  "IEO": "IEO",
  "Id": "ID",
  "Identity": "身分",
  "Identity Verification": "身份认证",
  "If you dont save it, you always will be able to create a new.": "如果不保存，可以随时创建新的。",
  "If you haven't received the email, do the following:": "如果您还没有收到邮件, 请根据以下步骤操作:",
  "If you want to punish him with brute force - act": "",
  "In Orders": "订单中",
  "In Withdraw": "在提款中",
  "In total": "共计",
  "Inable colors for color-blinds": "启用色盲模式",
  "Incorrect code.": "验证码有误",
  "Inner transfer": "内部转账",
  "Input / output": "充值/提款",
  "Instant transfer": "实时转账",
  "Join our channel": "订阅我们的频道",
  "Key features": "主要优势",
  "Keyword of the coin": "硬币符号",
  "LOC": "LOC",
  "Language": "语言",
  "Last Name": "姓氏",
  "Last Name is required.": "需要输入姓氏",
  "Last price": "最近价格",
  "Layer 1": "1层",
  "Limit": "限制",
  "Limit Price": "限价",
  "Limit order": "限价订单",
  "Limit price": "限价",
  "Loading last": "下载最新",
  "Log In": "登陆",
  "Log in": "登陆",
  "Log out": "登出",
  "Login": "登陆",
  "Login to continue": "登录以继续",
  "Lost Your Google Authenticator?": "丢失您谷歌身份验证器的访问权吗?",
  "Make <b>password-protected</b> personal transfer to another user by his <b>email</b>": "进行 <b>password-protected</b> 个人转账给其他用户通过他的  <b>email</b>",
  "Make <b>password-protected</b> transfer": "进行 <b>password-protected</b> 转账 ",
  "Make Inner transfer": "进行内部转账",
  "Make Inner transfer by email": "使用邮箱进行内部转账",
  "Make Inner transfer by email protected by code": "通过代码保护的邮件进行内部转账",
  "Make Inner transfer protected by code": "使用代码进行内部转账",
  "Make photo of document": "拍一张文件照片",
  "Market": "市场",
  "Market price": "市场价格",
  "Market/Date": "市场/日期",
  "Markets": "市场",
  "Max sum for withdrawal": "最高提款金额",
  "Merchant comission:": "商家手续费",
  "Message price": "发送价格",
  "Minimum sum for deposit": "最低充值金额",
  "Minimum sum for withdrawal": "最低提款金额",
  "Minutes": "分钟",
  "Mobile applications": "手机APP",
  "More": "更多",
  "My": "我的",
  "New API-key": "新 API钥匙",
  "New password": "新密码",
  "New user": "新用户",
  "News": "新闻",
  "Next step": "下一步",
  "Nickname": "昵称",
  "Nickname can be specified only 1 time": "昵称只能设定一次",
  "No": "否",
  "No account?": "无账号?",
  "No matching records found": "没有找到匹配",
  "No matching records found!": "没有找到匹配!",
  "Not registered yet?": "还未注册?",
  "Notifications": "提示",
  "Notifications from administrators": "管理员的通知",
  "Now you can login <br> with your new password": "您现在可以使用新密码登录 <br>",
  "Now, we need to create strong password.": "现在您需要创建一个较强的密码",
  "OK": "ОК",
  "Ok": "Ок",
  "Ok, I did it": "是,我已经做了",
  "On confirmation": "待确认",
  "Once you have submitted your withdrawal request, we will send a confirmation email": "一旦您创建提款请求，我们将向您发送确认邮件",
  "Once you have submitted your withdrawal request, we will send a confirmation email. Please then click on the confirmation link in your email": "一旦您创建提款请求，我们将向您发送确认邮件。 请点击邮件中的链接以确认·。",
  "Once you have submitted your withdrawal request, we will send a confirmation email. Please then click on the confirmation link in your email.": "一旦您创建提款请求，我们将向您发送确认邮件。 请点击邮件中的链接以确认·",
  "Only (A-z), (–), (=) are allowed": "只允许使用字符 (A-z), (–), (=)",
  "Only numbers are allowed.": "只允许使用数字",
  "Open": "打开",
  "Open orders": "未结订单",
  "Operation type": "交易类型",
  "Order book": "订单簿",
  "Order filters": "订单筛选",
  "Order history": "订单历史记录",
  "Order id": "订单ID",
  "Orders": "订单",
  "Orders history": "订单历史记录",
  "Other messages": "其他信息",
  "Pair": "交易对",
  "Pair / Date": "交易对/ 日期",
  "Pair / Vol": "交易对 / 量",
  "Pair/Date": "交易对/日期",
  "Participate": "参与",
  "Passport": "护照",
  "Password": "密码",
  "Password cannot be more than 20 characters long.": "密码长度不得超过20个字符",
  "Password field is required.": "密码字段必填",
  "Password is required.": "必须输入密码",
  "Password must contain at least 8 characters.": "密码长度必须至少为8个字符",
  "Password recovery": "恢复密码",
  "Password successfully changed.": "密码更改成功",
  "Passwords you provided do not match": "密码不匹配",
  "Passwords you provided do not match.": "密码不匹配",
  "Pay no fees:": "无手续费",
  "Payment system": "支付系统",
  "Pending": "待定",
  "Pending  requests": "待处理的申请",
  "Pending Requests": "待处理的申请",
  "Pending requests": "待处理的申请",
  "Personal Amount": "个人金额",
  "Phone number": "电话号码",
  "Pin code from email": "邮件中的验证码",
  "Pin code is required!": "必须输入PIN码!",
  "Pin code is required.": "必须输入PIN码",
  "Pincode": "PIN码",
  "Pincode is required.": "需要输入PIN码.",
  "Pleace do not disclose SMS and Goodle Authentication codes to ahyone, including Exrates customer support": "请勿将短信和谷歌验证起的验证码提供给任何人, 包括Exrates客服",
  "Please Log In first": "请登录",
  "Please check your email and follow instructions.": "查收您的邮箱以及根据说明进行操作",
  "Please complete identity verification first": "请首先进行身份验证",
  "Please enter the phone number.": "请输入电话号码",
  "Please enter the transfer code to get money": "请输入接受汇款的验证码",
  "Please enter two-factor authentication code that was sent to your email": "请输入您邮箱收到的验证码",
  "Please go to": "请进入",
  "Please note:": "请注意",
  "Please notice that the secret key will be shown only once.": "请注意! 密钥只会显示一次。",
  "Please save a backup of your": "请保存",
  "Please then click on the confirmation link in your email": "请点击邮件中的链接进行确认。",
  "Please, enter valid email address": "请输入有效的邮箱地址",
  "Please, enter valid email address.": "请输入有效的邮箱地址",
  "Plug in telegram bot": "链接电报机器人",
  "Prediction": "预测",
  "Price": "价格",
  "Price in": "价格在",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Private code was created successfully": "私钥创建成功",
  "Private key": "私钥",
  "Proceed to verification": "开始验证",
  "Progress": "状态",
  "Protected by code & mail": "受验证和邮箱的保护",
  "Protected by code only": "仅受验证保护",
  "Public key": "公钥",
  "Put the code": "输入验证码",
  "Put the pincode from your email": "输入邮件里的验证码",
  "Qubera Balance": "Qubera平台的余额",
  "Rate for": "价格",
  "Rating": "项目评级",
  "Rating for Bittorent": "Bittorent项目评级",
  "Receive transfer": "收款",
  "Refill": "充值",
  "Refill balance": "充值余额",
  "Refill money": "充值资金",
  "Register": "注册",
  "Registration": "注册",
  "Rejected": "拒绝",
  "Repeat password": "重复密码",
  "Replenish your balance to purchase tokens.": "以购买代币请充值.",
  "Request info": "请求信息",
  "Request was created": "请求已创建",
  "Request was created!": "请求已创建!",
  "Requirements for participating in this token sale": "参与代币销售的条件",
  "Reserve": "储备",
  "Reset password": "重置密码",
  "Reseting your two - factor authentication requires opening a support ticket and may take up to 48 hours to address.": "重置双因素身份验证需要向支持服务提交申请，重置最多可能需要48小时",
  "Restart": "重启",
  "Return": "返回",
  "Revoke": "撤回",
  "Sale of": "出售",
  "Save": "保存",
  "Search": "搜索",
  "See": "查看",
  "See results": "查看结果",
  "Select currency": "选择币种",
  "Sell": "出售",
  "Send": "发送",
  "Send activation email again": "重新发送激活邮件",
  "Sendinstantinternaltransfertoanotheraccountusingtheiremail":"通过电子邮箱向其他用户发起内部转账",
  "Send money": "发送资金",
  "Send only": "仅发送",
  "Server error.Try again.": "服务器错误，请重试",
  "Service is temporary unavailable, please try again later": "服务暂不可用,请稍后再试",
  "Service is temporary unavailable, please try again later.": "服务暂不可用,请稍后再试",
  "Session": "会话",
  "Session Supply": "要出售的代币数量",
  "Session Time": "会话时间",
  "Set email address whitelist.": "创建邮件地址白名单",
  "Set merchant address for withdrawal": "添加提现商家地址",
  "Settings": "设置",
  "Should be at least": "必须至少",
  "Show more": "显示更多",
  "Sign up": "订阅",
  "Sing Up": "订阅",
  "Sorry but you dont have enough USD on your balance to connect two factor authorisation by sms": "抱歉，您的美元余额不足以设置通过短信进行双因素授权",
  "Sorry, refill is closed for current moment!": "抱歉，充币功能目前已关闭！",
  "Sorry, refill is unavailable for current moment!": "抱歉，充币功能目前不可用！",
  "Sorry, withdrawal is closed for current moment!": "抱歉，提币功能目前已关闭！",
  "Sorry, your country not allowed": "抱歉，您所在的国家/地区不允许此操作",
  "Sorry.": "抱歉",
  "Start Time": "开始时间",
  "Starts In": "即将开始",
  "Status": "状态",
  "Status of order": "订单状态",
  "Status:": "状态",
  "Stop": "止损",
  "Stop Price": "止损价格",
  "Stop limit": "止损限价",
  "Stop price": "止损价格",
  "Submission received!": "已接受申请",
  "Submit": "发送",
  "Submit a coin for listing": "提交上币申请",
  "Support": "帮助",
  "Terms and Conditions": "条款和条件",
  "Terms and conditions": "条款和条件",
  "Terms of use": "使用条款",
  "Thank you!": "谢谢！",
  "Thanks for contacting Exrates! Our support team will contact you as soon as possible. Stay tuned and have a profitable trading!": "感谢您与我们联系！我们的支持团队将尽快与您取得联系。请继续关注我们，祝您成功的交易！",
  "The information you fill in must be co consistent with the information in ID documents.": "您输入的信息必须与身份证件信息一致",
  "This code changes each time you enable 2FA. If you disable 2FA this code will no longer be valid.": "每次启用2FA时，此代码都会更新。如果您禁用2FA，则此代码将不再有效",
  "This code has been used already.": "此代码已被使用过",
  "This field is required.": "此字段为必填项",
  "This is the time period, which will hold you as logged in user after the last action. Session time may be from 5 till 120 minutes.": "这是您将在最后一次操作后保持已登录状态的时间。会议时间范围为5到120分钟",
  "This value must be within 0 and 2.": "该值必须在从0到2的范围内",
  "This value must be within 0 and 59.": "该值必须在从0到59的范围内",
  "Time": "时间",
  "To": "为了",
  "To attach this number, click the 'Pay and connect' button, the sms with the registration code will be sent to you. Each sms paid. the cost of one message for your phone number is": "为了绑定此号码，请点击“支付并绑定”，之后系统将向您发送含注册代码的短信。每条短信会额外收费，对于您的电话号码，一条短信费为",
  "To be determined": "稍后确定",
  "To create an account, click the button below": "为了创建账户，请点击下方按钮",
  "To participate in the ICO {{IEOData.currencyDescription}} Coins": "为了参与{{IEOData.currencyDescription}}货币ICO",
  "Toplugintwofactorauthorisationtelegrambotgoto": "为了通过电报机器人设置双因素身份验证2FA，请转到",
  "To the next step": "下一步",
  "Token Allocaation": "代币分配",
  "Tools": "工具",
  "Tool": "工具",
  "Total": "合计",
  "Total Price": "总额",
  "Total balance": "总余额",
  "Total comission:": "总手续费",
  "Total with comission:": "合计（含手续费）",
  "Tou haven’t create API-keys yet. Enter API-key name and press “Create API-key” to produce": "您还没有创建的API密钥。请输入API密钥名称，并点击“创建API密钥”进行生成",
  "Trade": "交易",
  "Trade history": "交易历史",
  "Trade when the tokens will be listed and trading starts within the specified time.": "当代币上线交易所后进行交易。交易将在指定时间内开始",
  "Trading": "交易",
  "Trading price": "交易价格",
  "Transaction hash": "交易哈希",
  "Transaction history": "交易历史",
  "Transaction id": "交易ID",
  "Transactions filters": "交易筛选",
  "Transfer": "转账",
  "Transfer code": "转账代码",
  "Twitter": "推特",
  "Two factor authentication": "双因素身份验证2FA ",
  "Two-Factor Authentication": "双因素身份验证2FA ",
  "Two-Factor authentication": "双因素身份验证2FA ",
  "Two-Factor authentication by Google Authenticator": "通过谷歌身份验证器进行双因素身份验证2FA ",
  "Two-Factor authentication by google authentificator": "通过谷歌身份验证器进行双因素身份验证2FA ",
  "Two-Factor authentication by phone number": "通过电话号码进行双因素身份验证2FA ",
  "Two-Factor authentication by telegram": "通过电报进行双因素身份验证2FA ",
  "Txid": "交易ID ",
  "Type": "类型",
  "US Dollar": "美元",
  "Unfortunately now you are not able to trade on this version of the website.": "抱歉，目前您无法在此版本网站上进行交易",
  "Unfortunately, for this moment there is no opportunity to continue desired action on current version of site. Please, go to <a href=\"https://exrates.me\" class=\"link link--underline\" target=\"_blank\">exrates.me</a> to proceed your action.": "抱歉，目前您无法在此版本网站上继续操作。请转到<a href=\"https://exrates.me\" class=\"link link--underline\" target=\"_blank\">exrates.me</a>继续",
  "Update password": "更新密码",
  "Upload image of your face": "请上传您的照片",
  "Use Google Authenticator to generate pincode": "使用谷歌身份验证器创建PIN码",
  "Use Google Authenticator to scan the QRCode": "使用谷歌身份验证器扫描二维码",
  "Use Google Authenticator to secure your account and funds operations: Withdrawals and Transfers": "使用谷歌身份验证器来保护您的账号和资产操作：提现和转账",
  "Use this code to get the transfer": "使用此代码以接收转账",
  "User email not found.": "未找到该电子邮箱",
  "Users from the following jurisdictions will not be able to participate in this token sale:": "所在地区为下列管辖区的用户不能参加此次代币销售",
  "Verification": "验证",
  "Verify account": "验证您的账户",
  "View": "外观",
  "Volume": "数量",
  "Wait for the tokens to be added to your balance within the specified time.": "请稍等，代币将在指定时间内转入您的账户余额",
  "Wait tokens": "请等待代币入账",
  "Warning:": "注意！",
  "We have good news for you! It’s more then 24 currencies available for deposit right now:": "我们有好消息与大家分享！超过24个币种可供充值！",
  "We sent the confirmation link to": "我们已发送确认链接至",
  "We will not credit your account with tokens from that sale": "我们将不会向您的帐户存入参与此次销售的代币",
  "Withdraw": "提币",
  "Wrong email": "电子邮件不正确",
  "Yes": "是",
  "You can check status of your verification on your": "您可以在这里查询您的验证状态：",
  "You can check the status of completed transfer in the": "您可以在这里查询您的转账状态：",
  "You can not send the transfer to your current user.": "您无法向当前的账户转账",
  "You can track the progress in Pending requests table on": "您可以在待处理请求表中查询进度",
  "You can track the progress in Pending requests table on ": "您可以在待处理请求表中查询进度",
  "You can track the progress in history section on": "您可以在下列历史记录部分查询进度",
  "You do not have an account in Qubera Bank": "您没有Qubera银行帐户",
  "You have": "您有",
  "You have already used the link to confirm your registration. If necessary, please repeat the registration process.": "您已使用过该注册确认链接。如有必要，请重复注册过程",
  "You have already used the link to reset your password. If necessary, please repeat the password recovery process.": "您已使用过该找回密码链接。如有必要，请重复找回密码过程",
  "You must pass identity verification to access your withdrawal": "您必须通过身份验证才可以进行提现",
  "You should enter": "您要输入",
  "You should have positive balance in ": "您的余额必须大于零",
  "You successfuly got": "您已成功",
  "You want to transfer:": "您想转账",
  "You want to withdraw:": "您想提现",
  "Your ID information has been verified.": "您的身份证件信息已通过验证",
  "Your KYC procedure is processing, press ": "您的KYC认证处理中，请点击",
  "Your available balance:": "您的可用余额",
  "Your cam": "您的照相机",
  "Your daily output limit for this currency has been exceeded. Please try again tomorrow.": "您已超出此币种的每日提现限制。请明天再试",
  "Your message sent": "您的消息已发送",
  "Your nickname is successfully updated!": "您的昵称已更新",
  "Your payment was declined because of the administrator's harmfulness.": "您的付款已被管理员拒绝。",
  "Your photo": "您的照片",
  "Your session has expired. Please log in.": "会话超时，请重新登录",
  "address": "地址",
  "address for withdrawal": "地址",
  "background": "背景",
  "close": "关闭",
  "delete": "删除",
  "enter the number of token": "请输入代币数量",
  "feature": "属性",
  "for": "为",
  "for safety, to confirm that you it is you": "出于安全起见，为了确认是您本人",
  "funds": "资金",
  "has been ended": "完毕",
  "logout": "退出",
  "network confirmations": "网络确认",
  "on your account": "在您的账户中",
  "or": "或",
  "orders": "订单",
  "page": "网页",
  "project introduction": "项目简介",
  "results": "结果",
  "step": "步骤",
  "table": "表格",
  "test link": "测试链接",
  "to deposit": "用于充值",
  "to launch in 2019:": "将于2019年可用",
  "to make a payment": "付款",
  "to: All Balance": "转到总余额",
  "to: All Balances": "转到所有余额",
  "to: Pending Requests": "转到待处理订单",
  "transactions": "交易",
  "use only (A-z), (–), (=) symbols,": "仅可以使用符号 (A-z)，(–)，(=)",
  "user can get the money if he knows the transfer code": "用户在知道转账代码情况下可以接收资金",
  "© 2019 EXRATES LTD trade marks belong to their corresponding owners. All rights are reserved": "© 2019 EXRATES LTD 商标属于其相应的所有者。版权所有",
  "Аvailable": "可用",
  "Сonfirm your details": "请确认"
}
